<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lennart Kiil</title>
    <link>https://www.lennartkiil.com/da/</link>
    <description>Recent content on Lennart Kiil</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>da</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Dec 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.lennartkiil.com/da/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Jeg har hjulpet Lars - og han har hjulpet os andre</title>
      <link>https://www.lennartkiil.com/da/blog/krabby_patty/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.lennartkiil.com/da/blog/krabby_patty/</guid>
      <description>Ingredients: Når man hjælper en ordblind med at skrive, er det ikke nok at kunne korrekturlæse. Man skal have en forståelse for budskabet som den ordblinde ønsker at viderebringe.&#xA;For the sauce:&#xA;Worcestershire sauce Ketchup Mustard Steps : In a bowl, beat 1 egg then add the crabmeat, breadcrumbs, lemon juice, salt and pepper. Mix until you get a homogeneous consistency.&#xA;Then form crab pâté steaks and brown them in a pan with a drizzle of frying oil for 4 to 5 minutes on each side.</description>
    </item>
    <item>
      <title>CV</title>
      <link>https://www.lennartkiil.com/da/cv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.lennartkiil.com/da/cv/</guid>
      <description>Lennart Kiil - mellem sprog og teknologi Kirkeskov Alle 72 lennart@kiils.dk 3050 Humlebæk https://www.lennartkiil.com Danmark Mobil 40261872 Lennart Kiil har to årtiers erfaring som formidler og iværksætter. Arbejder selvstændigt og kreativt.&#xA;Uddannelser Biolog Cand.scient, Aarhus Universitet Videnskabsjournalist Tillægsuddannelsen, DMJX Bedrifter Folkets Avis Skabte Folkets Avis – 100.000 brugere dagligt. Chefredaktør og stifter Klimaleksikon Danmarks mest besøgte læringsmiljø om klima. Redaktør og stifter Udvalgte kunder Berlingske Formidling løftet fra det hedengangne forsker.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Om mig</title>
      <link>https://www.lennartkiil.com/da/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.lennartkiil.com/da/about/</guid>
      <description>Jeg er ret dårlig til at sætte navn på et ansigt og skal helst møde folk 3-4 gange før det sidder fast.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
